{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201833",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "돼지의후예"
    },
    "text": "韓国料理店は17:00から23:30まで営業しており、名節は休業日である。 この食堂は60席を備えており、分厚い生サムギョプサルを食べ放題で提供している。 野菜や生ビールもおかわりが可能だ。 こんがり焼けた豚肉とシャキシャキとした豆もやし、ネギの和え物、キムチを順に包んで食べると感嘆するほどの味が感じられる。 また、冷麺もさっぱりして美味しいので、最後に食べるのにぴったりです。 食堂は広くてきれいな雰囲気を備えており、親切なサービスで江陵市が選定した親切飲食店として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この韓国料理店は17:00から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何席ありますか？",
            "answer": "この韓国料理店は60席あります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店では何を食べ放題で提供していますか？",
            "answer": "この韓国料理店では分厚い生サムギョプサルを食べ放題で提供しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店では野菜や生ビールもおかわりできますか？",
            "answer": "はい、この韓国料理店では野菜や生ビールもおかわりすることができます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は親切飲食店として知られていますか？",
            "answer": "はい、この韓国料理店は親切飲食店として知られています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この韓国料理店は広くてきれいな雰囲気を備えています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店では冷麺も提供していますか？",
            "answer": "はい、この韓国料理店では冷麺も提供しています。"
        },
        {
            "question": "最後に食べるのにぴったりなメニューは何ですか？",
            "answer": "最後に食べるのにぴったりなメニューは冷麺です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は名節の休業日がありますか？",
            "answer": "はい、この韓国料理店は名節の休業日があります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のサービスは親切ですか？",
            "answer": "はい、この韓国料理店のサービスは親切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 349
    }
}